電視hdmi 1.4b 連switch應該買返1.4線定2.0

原裝線壞左 要換過條線唔知點揀

2.0就得 有新設備都用得返

有無人知原裝個條係1.4 定2.0

1.4

thanks